我地係咪應該全民認定831有警察打死人？

如果我地全民都認定831係有警察打死人既話
到時係咪就可以逼警察同港鐵交出cctv去證明當晚既真相？
要佢地交代當晚既傷者依加去左邊！佢地一定有資料係手！唔好扮冇！
既然警察呢排要玩「無罪假定」，要人地用證據證明自己冇犯到罪
咁佢地好應該，自己搵證據證明佢地冇濫權瘋狂打人同打死人！
即使真相係有冇死到人都好！依加都要學佢地玩「無罪假定」！
香港警察打死人！

自推！

根本就係要咁玩，推到佢比證據，但係冇人理，淨係fcfc，check完人全家消失左啦

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
粉嶺女生 - 4/9/2019
9人離世

還有：
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

岩！ 推！

推！

香港警察打死人！

8月31晚太子站
香港警察打死人！

咁咪過兩日就頭七？

我地係咪應該全民認定831有警察打死人？

係啊

［red]8月31晚太子站
香港警察打死人！[/red]

黑警殺人 麻林不仁

藍絲唔想我們炒車未搵黨鐵比cctv fc囉

快叫手足明天開係記者會 公開講 唔見左3個手足 話黨鐵唔交封站後既CCTV出黎 同醫院封鎖消息, 黑警唔交待 3個重傷人士不知生死

無可能既事，叫班細路唔好再犯法啦。。。

請港鐵立即交出831 CCTV給市民一個真相

如果冇確實嘅證據亂咁講,其實只係自製fake news

其實 831 後48小時就應該要做架啦下次要即刻開記招要叫埋外國記者 依家懷疑有人非法處理屍體同黑警打死左人

嘔白泡個個 你現場應該巳經死左 1/9 醫院 LUNCH 仲出黎罷工呀

好似消失左兩個人